{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 퐁당온수풀엔스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 プールを利用する際は、子供の安全のために保護者が同伴しなければなりません。 予約人数に追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、一部のペンションでは同伴入室が拒否されます。払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と施設を利用する際の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを直火で焼くことは許されません。 個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンション内に駐車できる空間があり、周辺には智異山天王峰、大院寺渓谷、黄梅山ツツジ、鏡湖江、南寺イェダム村のような観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際には、何が必要ですか？",
            "answer": "プールを利用する際は、子供の安全のために保護者が同伴しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、一部のペンションでは同伴入室が拒否されます。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と施設を利用する際の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で焼くことは許されますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火で焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避ける必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車できる空間があり、周辺には智異山天王峰、大院寺渓谷、黄梅山ツツジ、鏡湖江、南寺イェダム村のような観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 718
    }
}